政府推廣體育洗乜搞咁多野 比兩億買個世界杯咪仲好

老老實實 你買個世界杯返黎播仲更加推動到運動啦 又可以贏埋民心

岩呀

推廣運動為名, 撥錢起大白象為實

搞咁多on9 野 晒咁多錢 全民體育呢？ 係邊？ 日日叫人做30分鐘運動就得？

體育冇經濟貢獻(好似係)

搞全民體育咁少肉食，傻㗎咩
起個涼亭都話執到幾十個，
搞體育自己幾草嘢都袋唔到落袋

起涼亭比廢老坐

特衰政府